總結: 香港人送頭, 相信法治,天真爛漫, 係natural selection.

送頭入集中營, 無聲無息地死亡, 一路走好, 下世投胎記住做殺手

強烈要求所有冷氣軍師上前線救人

一隻隻雞仔, 被一腳踩死d血喺屎忽標出嚟,
就係送頭者嘅真實形象.

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析